[求解答]籃球拎同我入曬黎

聽講依家街場打完波要換對拖鞋先走得 我啲fd話叫做球星拖鞋 有無人知邊度有得賣？

利申 10年街場仔